戒咗丁九年，你問我答

條丁因咩事冇左？

身體、外表上好大轉變？

冇撚用

以前成日小便不順、冇精神、小腹痛
成家再冇

講下身體變化？

而家個樣醒神咗
以前啲朋友成日話我雙目無神

小便不順真喺好惡頂
而家再冇

再冇小便？

未戒之前 有冇生痤瘡

no

條j有冇大到？

幾多歲？

戒丁但有冇扑野？

A0......

22

全靠戒丁入到hku

巴打有衝動個陣點頂？

初頭早上同睡前睇一次戒色文
7個月後戒色文都唔睇
心冇雜念

死毒撚

如果見到波/腳，會唔會想j